<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><newsPortal><categories><category id="1"><name>Спорт</name><subcategories><subcategory id="1"><name>Футбол</name><newses><news id="1"><name>Доменико Кришито: «Возвращение в Италию? Для начала хочу узнать, рассчитывает ли на меня Луческу»</name><provider><author>Александр Митрофанов</author></provider><dateOfIssue>2016-05-26T17:53:02.747+03:00</dateOfIssue><body>
                                Защитник «Зенита» Доменико Кришито прокомментировал свой невызов в сборную Италии, а также рассказал о своих планах на будущее.
                                «Возвращение в Италию? Для начала хочу узнать, рассчитывает ли на меня новый главный тренер «Зенита» Мирча Луческу.
                                Сезон получился успешный, мы выиграли Суперкубок и Кубок России. Не лучшим образом все сложилось в чемпионате и Лиге чемпионов.
                                Откровенно говоря, ждал, что меня не пригласят в сборную, в последние два года я не входил в планы Антонио Конте.
                                Я бы хотел выступать за сборную и надеюсь вернуться в команду в ближайшие годы. Не знаю, можно ли это назвать наказанием за то, что я выступаю в российском чемпионате. Последние 5 лет я выступаю в Лиге чемпионов, в этом сезоне мы сыграли вполне неплохо. Общался ли я с Конте? Нет.
                                Предложение «Интера»? «Зенит» рассчитывает на меня, поэтому отклонил это предложение. Мы общались с Манчини, но трансфер не состоялся, так как мой клуб захотел удержать меня.
                                Я хотел убедить «Зенит», я скучаю по Италии и хотел бы вернуться на родину. «Рома»? Это вариант, но на текущий момент ни я, ни мой агент с ними не контактировали. Я знаю Спаллетти, благодаря своим драйву и опыту он проделал отличную работу», – сказал Кришито.
                            </body></news><news id="2"><name>Старридж получил травму в сборной Англии и может пропустить Евро-2016</name><provider><author>Александр Митрофанов</author></provider><dateOfIssue>2016-05-26T17:53:02.747+03:00</dateOfIssue><body>
                                Нападающий «Ливерпуля» Дэниэл Старридж получил травму в расположении сборной Англии.
                                В связи с повреждением голени 26-летний форвард может пропустить товарищеский матч против Австралии в пятницу.
                                Медосмотр он прошел во вторник, однако сроки его восстановления пока не сообщаются. Тренировку в среду Старридж был вынужден пропустить.
                                В случае, если Старридж не успеет восстановиться и набрать форму к Евро-2016, вместо него в заявку «трех львов», скорее всего, попадет молодой нападающий «Манчестер Юнайтед» Маркус Рэшфорд.
                            </body></news><news id="7"><name>Тестовая новость</name><provider/><dateOfIssue>2016-05-26T19:02:11.509+03:00</dateOfIssue><body>Тест</body></news></newses></subcategory><subcategory id="2"><name>Хоккей</name><newses><news id="3"><name>Александр Радулов: «Не думаю, что должен перед кем-то оправдываться. Это моя жизнь и карьера»</name><provider><author>cry</author></provider><dateOfIssue>2016-05-26T17:53:02.747+03:00</dateOfIssue><body>
                                Нападающий Александр Радулов, не попавший на ЧМ-2016 из-за травмы, заявил, что всегда готов играть за сборную России.
                                «Конечно, хотелось сыграть на чемпионате мира при своих болельщиках. Но все мы понимаем, что здоровье одно. Риск был, и я так решил вместе со своей семьей, что лучше пропустить этот турнир и залечить все болячки, которые у меня есть. Надо подготовиться к новому сезону, потому что здоровье с каждым годом лучше не становится.
                                Я уже много раз говорил, что всегда готов играть за сборную. Каждый раз ездил, когда были силы и здоровье. Да, сейчас так сложилось, что я не смог поехать на три последних чемпионата мира. Где-то останавливают повреждения.
                                Сколько клубов в моем листе переговоров? Я не буду об этом говорить. Ну зачем? Давайте, ребята, вы все узнаете в свое время. Мне хватило того, что я слетал в Америку, и все об этом узнали. Не думаю, что должен перед кем-то оправдываться. Потому что это моя жизнь и карьера. Когда ведутся переговоры, все должно быть тихо», — считает Радулов.
                            </body></news><news id="4"><name>Российская телеаудитория ЧМ-2016 составила более 64 млн человек</name><provider><author>cry</author></provider><dateOfIssue>2016-05-26T17:53:02.747+03:00</dateOfIssue><body>
                                Общая телеаудитория чемпионата мира по хоккею в России составила 64 млн 274 тысячи человек.
                                «Общая накопленная телеаудитория чемпионата мира по хоккею-2016 в России составила 64 миллиона 274 тысячи человек (по данным компании TNS)», — сообщили ТАСС в пресс- службе «Матч ТВ».
                                По словам представителей телеканала, матчи сборной России в течение турнира посмотрели 40 миллионов 982 тысячи россиян, а одной из самых популярных игр у отечественных телезрителей стала полуфинальная встреча Финляндия — Россия (3:1).
                            </body></news></newses></subcategory></subcategories></category><category id="2"><name>Политика</name><subcategories><subcategory id="3"><name>РБ</name><newses><news id="5"><name>МИД Беларуси прокомментировал освобождение Савченко</name><provider><author>Дмитрий Брушко</author></provider><dateOfIssue>2016-05-26T17:53:02.747+03:00</dateOfIssue><body>
                                «Надеемся, что это событие позитивно отразится на всем переговорном процессе», — заявил сегодня на брифинге пресс-секретарь МИД Беларуси Дмитрий Мирончик, комментируя по просьбе БелаПАН освобождение украинской летчицы Надежды Савченко.
                            </body></news></newses></subcategory><subcategory id="4"><name>Мировая</name><newses><news id="6"><name>Правозащитники хотят присоединиться к диалогу по правам человека между Беларусью и ЕС</name><provider><author>Дмитрий Брушко</author></provider><dateOfIssue>2016-05-26T17:53:02.747+03:00</dateOfIssue><body>
                                Правозащитники поддерживают продолжение диалога по правам человека ЕС — Беларусь, однако констатируют «отсутствие существенного прогресса и системных изменений в сфере прав и свобод человека в Беларуси». Об этом говорится в совместном заявлении ведущих правозащитных организаций страны, которое они приняли «в преддверии очередного раунда диалога».
                            </body></news><news id="10"><name>Тестовая новость</name><provider/><dateOfIssue>2016-05-28T16:54:00.633+03:00</dateOfIssue><body>Содержимое тестовой новости</body></news></newses></subcategory></subcategories></category></categories></newsPortal>